支持出售公營街市

公營街市真係好咩?
空置率高，又唔翻新
招標出售係咪更加合理

推

支持出售公屋 再上市

其實係on9
係黃金地段起公屋比新加坡

移民